# А как установить?

 0. Закрыть лаунчер
 1. [Загрузить профайлер](https://gitlab.com/heesa/heesacinema-cdn/-/blob/main/profiler/heesacinema-profiler.exe), он установит ядро мода и настройки профиля.
 2. Запустить профайлер и дождаться информации об успешной установке. (Если возникнут ошибки, или надо установить мод в другую папку то напиши мне) 
    - **ВНИМАНИЕ!** Windows может выдать предупреждение что Microsoft Defender якобы предотвратил запуск неопознанного приложения. Это происходит потому что у меня нет подписи на файле. В остальном же никакой угрозы нет. **Жми** `Подробнее -> Выполнить в любом случае`.
 3. Запустить лаунчер майнкрафта.
 4. Перейти в пункт - "Установки" - Найти в списке "heesa-cinema" - Нажать кнопку с папкой (открыть директорию). По умолчанию открывается папка `%APPDATA%\.heesacinema`
 5. [Скачай сборку](https://gitlab.com/heesa/heesacinema-cdn/-/blob/main/builds/heesacinema-win64.zip)
 6. Распаковать архив в папку которую открывали в пункте **4**
 7. Запустить игру.

 По всем ошибкам и не поняткам можно писать мне в дискорд, разберёмся.